練咗一身肌肉準備去船p。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

Fake

GAY

一船都係精

ar b 好似吹氣公仔

死基佬見到個屎忽都痛

有身材冇樣都係冇用

琴晚船p屌完羊咩 佢屎眼好緊好正